其實班教畜為左逃避殺校而歡迎支那學生同吳三桂有咩分別

引清兵入關有啲雙非/單非兒童唔係多得呢啲教畜宣傳, 起碼少咁一部分支那兒童
班教畜為左保自己份糧出賣香港